想問黑雨代表啲咩？

黑雨好出奇？未見過黑雨？
洗唔洗十個 post 有九個都講黑雨
唔怪得叫兒登 一個黑雨行雷大聲啲就嚇到個個都開 post 取暖話好得人驚
我地似褓姆咩？洗唔洗氹瞓覺？
見到十個有九個都係啲冇營養嘅 post 真係無奈
有時間就關心下身邊仲要返工嘅人
樓下掃地阿伯阿姐仲畀雨淋住黎清潔緊

三年以黎第一次
講下都唔得 好撚惡

望住啲公公婆婆落住大雨最多都只係入去避一避，一細雨啲又要出黎繼續做野

一上連登就見到個個都喺度叫春，我都只係講下，唔啱聽就負皮上一頁

起碼我遮咗佢一陣畀埋把遮佢

出post好出奇？未見過出post？
洗唔洗開個 post 有講出post
唔怪得叫兒登 一個黑雨Post就嚇到個個都開 post 取暖話好得人驚
我地似褓姆咩？洗唔洗氹瞓覺？
見到十個有九個都係啲冇營養嘅 post 真係無奈
有時間就關心下身邊仲要返工嘅人
樓下掃地阿伯阿姐仲畀雨淋住黎清潔緊

臭你又奶

其實做人下下好似你咁感性又感情用事 我都唔識講
再者 我連自己野都未諗好 諗街邊個個我唔識既人？
最撚怕啲感情用事既人

叫春都唔比，你開post又代表d咩？又幫到人？

表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的豪雨，且雨勢可能持續。

注意事項

市民應留在戶內，並到安全地方暫避，直至大雨過去。
在空曠地方工作的人士應停止戶外作業，並到安全地方暫避。
市民如無法找到安全地方，可到民政事務總署轄下的臨時庇護中心暫避。
政府呼籲僱主不應要求僱員上班，除非有關暴雨時的工作安排已有事先協定。
如果僱員已經上班，便應留在原來工作地點，除非該處會有危險。

樓主開啟左聖人模式

邊撚度黑雨

你自己咪又係係到叫春
你真係咁唔鍾意咪del左連登囉

黑乳？

黑雨代表我唔使返工

正呀

發生咩事

上網咁認真托咩

照樓主邏輯:
濫捕好出奇？未見過濫捕？
洗唔洗十個 post 有九個都講濫捕
唔怪得叫兒登 一個黑警濫捕就嚇到個個都開 post 取暖話好嬲好無助
我地似褓姆咩？洗唔洗氹瞓覺？
見到十個有九個都係啲冇營養嘅 post 真係無奈
有時間就關心下身邊仲要返工嘅人
樓下掃地阿伯阿姐仲清潔緊示威者血漬

樓主五毛發現